環保撚，唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

一句講曬：物競天擇，適者生存。

人類數量係愈來愈多，影響到其他動植物生態同埋用咗天然資源(水, 石油, 土地etc.)去令人類生活得更方便更舒適。
你覺得人類對地球係好自私嘅話，使唔使好似avengers咁死一半人？
即時少咗50%人用膠添。
接受現實喇環保撚！
如果你繼續堅持己見嘅，無問題架，但唔好逼鳩其他人同你玩環保。
(正如耶撚唔好逼鳩人信主呀罪咩乜鳩嘢)
成熟少少，亦都唔好批鬥，依家玩文化大革命咩屌你老母！

叫得「撚」
唔通你講幾句就無啦啦開竅咩